我不是喜歡獨自一個人

我不是喜歡獨自一個人，而是沒有人喜歡留在我身旁。

我不是喜歡安靜，而是沒有一個能讓我盡情嘈吵的圈子。

我不是習慣獨來獨往，而是偽裝得很適應。

冇女呀

你唔理我先

搵我？

紅貓?

全中呀

仆街仔！！！